究竟欣宜同LeBron咩關係

一個prince 一個king

覺得佢哋扑過野嘅就正皮

你就基佬

Pish

有時有d野...